香城online新職業 — 聯絡兵

其實個職一D都唔新
不過好重要同好缺人
舊post有略略介紹過

近日個OL玩家唔興打BOSS轉型快閃
聯絡兵需求同重要性同時大左好多
8月3號到8月5號都不斷轉場
浮現左一個大問題
唔知轉場轉去邊

有D發夢人士可能依家就明我想講咩
大概解釋下就係:
當叫轉場時
所有人同時向同一方向走係會塞死
所以好多時會分左唔同方向唔到時間走
而每批人同其他人都係無聯絡
就算有都係只有其中一兩批
咁當本身轉場去支援個場D人都轉場
結果就有一隊隊人企係原地瘋狂望公海/聯絡其他朋友
再重新FC討論決定
無FD子散開/有消息FC唔到/無消息就直接off左一班人

我地想做既野係
幫手connect起唔到組既人
真正做到「一方有難，八方支援」

職位都有分 冷氣軍師(通訊) 同 現場通訊

好多手足有心想幫手但只能睇live
都可以做真點冷氣軍師幫手

現場去了解各個小組討論既內容
然後通知其他冷氣軍師同其他通訊兵
而冷氣軍師就適量簡化整合每一條小組既決定+live資料
儘快回報比所有現場人士
然後現場通訊又可以將可信資訊比現場前線
令佢地有足夠資訊去做好決定

QA

大台?
Nope
2個職位都只係FC同connect各組
就算可能比下個人意見
都唔會命令任何人做野
本身大家都要知唔可以比任何人命令自己做野
大家有獨立思考自己諗自己要做咩

咩就係多個公海
大家都知之前前線係無可能睇到tg
所以公海唔多work
但依家做決定時間多左同人散開左
已經多左好多機會睇公海同連登

我地既唔同就係只將現場資訊交比真可信既冷氣軍師同其他現場人士
放上公海所有人見到同埋未必可信
冷氣軍師係加入次會儘量做好篩查
儘可能減少臥底比流料或係放料比popo
而現場比大家confirm我地既方法會再諗諗

最緊要
我地每次出嚟時間其實都好緊逼
好多次淨係顧到依家去邊但又諗唔切下一個目的地係咩
依家正式勇武和理非聯手
開戰喇喂!!!

冷氣軍師首選熟悉野外定向人士

放風公海
歡迎入黎比意見討論下

我就唔信我地connect曬仲會輸比班黑社會popo

同堆唔該幫手推po

自

推

左

十

下

先

哨兵係必要，但希望啲質素好啲先
尋日沙田唔知做乜鬼，有件哨兵瘋狂流於情緒發泄，和理非又屌前線又屌，希望哨兵搞清楚自己嘅職責只係一個傳立兵，盡量唔好加入自己個人意見入去

傳令兵*

打怪攻略

我地唔係哨兵係傳話
不過都可順便傳埋哨站資訊
不過沙田我地組琴日唔夠人去埋

篇文幾長
希望大家耐心睇完
幫得手就入谷
同埋幫推

幫手起佢抵推post 啦，粉嶺搥仔打傷義士

繼續自推

無人理

咁多職業po
點解無人理我

我係未唔夠標題黨無人入黎

招人啊入谷啦